老老實實 有警狗死都唔會民意逆轉

屌你老母
民意撚全部同我收皮
咪撚再講咩民意逆轉
打死黑警都唔會民意逆轉
721 一日唔交代一日唔會逆轉

八五三罷

不服來辯